{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026696?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 코지테마펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、ペット同伴、青少年の予約及び宿泊はペンション規定に基づいて決定され、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 予約する人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 客室はコージーテーマペンションと50~100m離れています。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室内部で施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任が生じることがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映された場合、予約が自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 プール、イベント可能、駐車可能、隣接する観光地や周辺施設、ゲーム機、そして周辺の渓谷などを楽しむことができます。 イベントをご希望のお客様は予めお申し込みください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "予約の際、ペット同伴の宿泊はペンション規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "青少年の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の宿泊はペンション規定に基づいて決定されます。青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊人数がある場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約する人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室とコージーテーマペンションはどれくらい離れていますか？",
            "answer": "客室はコージーテーマペンションから50〜100m離れています。"
        },
        {
            "question": "客室内での施設物の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内部で施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の二重予約についてどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金が間違って表示された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映された場合、予約が自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめる施設やアクティビティは何がありますか？",
            "answer": "プール、イベント可能、駐車可能、隣接する観光地や周辺施設、ゲーム機、そして周辺の渓谷などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イベントに参加したい場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "イベントをご希望のお客様は予めお申し込みください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 609
    }
}